［好奇問］習近平 當初點樣 「驗證」林鄭 既忠誠？！

如果你係習敗敗

逼佢含

春卷

俾舊屎佢食，食完要個樣扮到好好食。

投名狀

電影橋段黑社會會叫條友殺人
我估林鄭都係咁上下而且有證據留低做痛腳

係某套戲睇過，如果逼一個敵人含自己撚而個敵人又冇咬撚斷佢，必然係一隻忠犬

林鄭後生嗰陣搞過訪京團 紅底黎

影佢淫照

咪撚浪費時間推老解啦！依單野就真係快核爆啦！

錫春袋

質子

擺兩個仔做賭注

睇852郵報話董建華推薦

我記得林鄭個老公，係紅底到爆㗎

應該係調轉, 刁同佢講唔忠誠嘅下場

咁都幾大風險喎

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏，喺呢個時候，林鄭眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣。她的兒子早就加入了習近平的千億企業，別人一直認為以林鄭月娥的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，習近平基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林鄭月娥沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，習近平有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以習近平肯定林鄭月娥是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林鄭月娥，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」習近平打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林鄭月娥說完，便伸手輕撫習近平的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著習近平：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」習近平有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

習近平認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林鄭月娥非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心習近平下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，習近平為公司起的名字，太謙虛了！」林鄭月娥忽然這樣阿諛奉承著自己，習近平覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」習近平震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林鄭月娥以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著習近平：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」習近平深呼吸了一下，他知道林鄭月娥巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著習近平，續說：「但習近平，你享有不一樣的權利！」林鄭月娥說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」習近平從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」習近平當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，習近平既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林鄭月娥咀角輕動一下，輕佻的道，習近平恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林鄭月娥對於習近平來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，習近平不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。習近平越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林鄭月娥側著頭，也往後叫道：「習近平！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林鄭月娥舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」習近平的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林鄭月娥看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

萬一咬斷
點算？？

命令佢除衫

除到一半

妖！唉！

都喺著返吧！

然後，自己走佐

估計想回血…… …… ……

用對方條撚駁返

錫左春袋

佢仔去左大陸小米做 直接做左人質